{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110356",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 올레펜션(애견펜션,애견동반)"
    },
    "text": "オルレペンションでは現在宿泊イベントを行っています。 イベントは150客室限定で、宿泊客には充実した構成の散歩バッグをプレゼントします。 かばんの中にはかばん自体とウェットティッシュ、トンチュ、水筒が含まれています。 このバッグは予約した部屋につき1個ずつ贈呈され、蒸し物はできないので、事前に予約しないと受け取れません。 それだけでなく、ペンションでは宿泊する犬のために無料で犬の顔刻印ネックレスを作っています。 専門家ではありませんが、最善を尽くしてきれいにするために努力しているので、きれいな子供のネックレスを持って行けます。 ペンションは愛犬ペンションであり、愛犬同伴のお客様は予約を受け付けておりません。 しかし、周辺に愛犬カフェや動物園はありませんが、犬が自由に遊べる運動場を設けています。 入室時間には22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 追加利用時間は15:00前までで、退室時間は11:00以降です。 客室の追加利用をご希望の場合、1時間当たり1万ウォンの費用が発生します。 また、広い運動場で子犬と自由に遊ぶことができ、社長の親切なもてなしが目立つペンションです。 周辺の観光地としては、花津海水浴場、七浦海水浴場、青松自然休養林、虎尾岬日の出広場があることで知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊イベントは何人まで参加できますか？",
            "answer": "宿泊イベントは150客室限定です。"
        },
        {
            "question": "散歩バッグには何が含まれていますか？",
            "answer": "散歩バッグにはかばん自体とウェットティッシュ、トンチュ、水筒が含まれています。"
        },
        {
            "question": "散歩バッグは予約しないと受け取れませんか？",
            "answer": "はい、散歩バッグは予約した部屋につき1個ずつ贈呈されますので、事前に予約しないと受け取ることができません。"
        },
        {
            "question": "犬の顔刻印ネックレスはどのように作られますか？",
            "answer": "犬の顔刻印ネックレスはペンションに滞在する犬のために無料で提供されます。専門家ではありませんが、きれいな子供のネックレスを作成するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで愛犬と宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、当ペンションは愛犬同伴のお客様の予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "周辺に愛犬カフェや動物園はありますか？",
            "answer": "周辺には愛犬カフェや動物園はありませんが、犬が自由に遊べる運動場を設けています。"
        },
        {
            "question": "入室時間に関して特別な連絡は必要ですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "追加利用時間は15:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の追加利用には費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、客室の追加利用をご希望の場合、1時間当たり1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には花津海水浴場、七浦海水浴場、青松自然休養林、虎尾岬日の出広場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 428
    }
}